食完lunch返工真係一種折磨黎

好撚想訓覺啊屌！！！！！！！！！！！

唔好食囉

飯氣攻心
勁撚辛苦

早餐都未食就見到飯氣攻心post

Yes

但我宜家等緊食lunch

個種攰真係少d定力都唔得